中國病毒學家閆麗夢，經香港逃亡去美國，揭發中國政府早掌握武漢肺炎病毒，但一直隱瞞疫情。

(轉)

美國霍氏新聞獨家新聞：廣東廣州南方醫科大學著名學者、今年在香港大學醫學院潘烈文教授團隊做研究的中國病毒學家閆麗夢，經香港逃亡去美國，揭發中國政府早掌握武漢肺炎病毒，但一直隱瞞疫情。
#FoxNews

LM

國安法拉得

留名

勾結外國勢力

咁揚，80%係臥底喎

屌 Kong U 都on9既 刪一啲 唔刪一啲

Nature 重可以search 到

個教授

郭安發

其實都講得出黎
你估大陸估唔到邊個咩

Everyone knows where it came from

只不過係無證據

等睇呢位學者係因為欠巨債/ 叫雞/ 美國佬收買，而造謠生事

現在就係手機 微信有backup 交談內容

留名但保持安全距離

衰遠必豬

Backup內容自己都睇唔到呀

留名信住先

不過極權好鍾意先派人「逃亡」去外國「篤灰」
一係混入去外國華人圈子發展間諜網
一係女就打開雙腳混入敵對國家政府教育經濟圈
一係就俾佢特登流出啲假證據
等你哋信到十足十，政府出聲
之後一個反cup揭穿佢，連當地政府都會打擊埋

雖遠必豬

核彈

病毒最害怕真象

擺明放毒吹呀？
而家咪又係咬我唔入

柴鈴 李祿

堅??

有戲睇啦

唔搞大佢，被人暗殺都無人知
依家個個都識佢就冇人敢夾佢返國
同郭文貴用嘅方法一樣

等睇世界性問責

wow,有野睇

依個時候放料
有野睇

其實佢都係攞朋友圈嘅資料去講，分分鐘美國政府一早有copy
不過佢提到港大個兩條友，佢重俾人即炒，真係唔奇

嘩，網軍多到………

佢話佢有findings 畀曬海外媒體

1hour ago之前既新聞
原來真係有科學家走佬去美國爆料

Kong U咩國際聲望都玩完
又變大灣區大學

呢鋪威呀

出nature 都俾人炒

肯定佢個操守有問題啦

借個位唔好意思
黃絲老豆同個仔嘅絕密對話流出

又係美國佬
香港幾時嚴正執法，用國安法通緝班美國佬分裂國家

國安法
拉得
btw 美國佬越黎越多證據係手

入境處涉嫌違反國安法拉得

The University of Hong Kong took down her page and apparently revoked access to her online portals and emails, despite the fact that she says she was on an approved annual leave. In a statement to Fox News, a school spokesperson said Yan is not currently an employee.

港大正仆街

終於出嚟

同埋呢個指控係好嚴重
真係可以令支那成為人類公敵

搵命博po

睇睇事態發展
要motivate到一個呢個級別嘅學者去做間諜 應該唔係咁容易
我估應該出自真心多（形勢所逼）

不過中國嘢
睇定先
你估佢唔到

拉 引渡返支國

癲狗日報好波，一早已經當面問柒婆借香港關口播毒

push

呢個真係勁

國際大花生

成個七大都變左支那大學啦
睇校長咩人

5:37 係1111開槍事件

HKU個朵

雙面間諜, 真係多到數唔晒

搞咁大場龍鳳去做間諜
似無乜可能

fake唔到啦
港大醫學院班教授全部都係仆街黎

名正言順加中国兩個字係前面
中国香港大學

大把流野

美國佬自己小心啦

Fox News 條link

又係flee from hong kong
即係又食merit

但宜家佢提供證據講支那爆發而唔通報
都幫唔到支那洗白

佢個姓點讀

幾個月前郭文貴爆咗, 而家開名啫
應該係D料俾BJ睇咗, 所以180度轉向
其他國家應該都睇咗

女嘅都係嫖娼罪

屌你擺明啦

郭文貴

link
？

Exclusive news
似係得到官方許可後才公開

港大幾時出嚟澄清下

仆街

香港真係注定係歷史上要顛覆中國

好似 無講源頭

咁樣拉香港落水似政府放風

淨係講中國隱瞞人傳人都已經夠做

你睇佐佢foxnews訪問未佢將啲上年12月開始發生交談內容 email 比灑FBI

屌佢老母，堅呀，幾靚女

呢段應該要譯做英文 + tweet Solomon Yue

份嘢太遲出睇唔到 timeline

睇fox news採訪，呢位就係1月19日聯繫“路德時評”話病毒係人工合成，係人傳人，係要大爆發既“英雄科學家”（可能係“英雄科學家”之一），個陣中共官方傳媒仲話冇證據人傳人，個陣係冇任何其它媒體敢於跟進，之後幾日連登仔都話佢地係陰謀論。過咗數日先有大紀元跟進。

加上美國政府對香港情況一直冇行動
似係有所部署

kinder 出奇蛋
佢講嘅三個parties China, Hong Kong ,WHO 全部都要俾美國佬攪

另外果5個rap

幫助罪犯逃走
勾結外國勢力
發布言論令別人憎恨政府

一直支那又出動人格謀殺
話佢叫鴨出貓

篇paper緊係冇啦
真人講啊嘛

太長冇睇晒 見佢寫“she believed...” 即係冇證據？

支那封香港就真
fox出得exclusive應該都係政府內部人士放風啦

牙侵一直都講緊係支那架啦 佢唔認咋ma 而家多一個人講又點

我諗FOX 應該見到有實際資料先報導, 唔會單憑一面之詞

On9依家仲死係人都知咩料

身型望落好瘦啊

小心殺校。

I mean HKU.

等睇支共人格謀殺老屈佢有罪

The FBI was allegedly called in to investigate. Yan claims they interviewed her for hours, took her cell phone as evidence and allowed her to continue to her destination.

The FBI told Fox News it could neither confirm nor deny Yan's claims; however, Fox News was shown an evidence receipt that appeared to confirm an interaction.

google閆麗夢搵到港大呢片文但無閆麗夢個名

TUI

Del撚左嘛

CCP lie
American die

妖! 尾蒂忙餓芝芯畢洗!

始終係美國好

大陸人?

睇個interview la

Respect

仲好意思話自己第一學府
真既話連黨校都不如

Push

呢段正

The WHO has also denied that Yan, Poon or Peiris ever worked directly for the organization.

"Professor Malik Peiris is an infectious disease expert who has been on WHO missions and expert groups - as are many people eminent in their fields," WHO spokeswoman Margaret Ann Harris said in an email. "That does not make him a WHO staff member, nor does he represent WHO."

似撚美國佬多d

女既話佢係詐騙犯
男既屈雞蟲

依個咪郭文貴唱左幾個月個個"極高級"中共內部病毒專家
唔好跟車太貼

如果成件事係真，佢老公.......

太感動 冇比大支那膠搶風向迷惑

應該係20年前開車撞死人

睇嚟港大都想試吓被全球制裁同杯葛

口交部好快會搵人拍片話佢係罪犯

拉埋外國人

仲有個9UP Guo

香港記者可以去追訪港大個兩條友，不過唔知會唔會中國安法

開波未?

而家佢只不過係用權威/insider 嘅身份講咗一件眾所周知嘅事
你哋可唔可以唔好偵探上身懷疑人哋係雙面間諜
煲大佢啦屌

繼屈個盲嘅偷睇國家機密之後
今次屈個女人叫雞

收埋收埋啲彈藥就係咁用

somehow聽到佢第一句就好反感
點解要話I am from HK
擺明佢係牆國口音

HKU有份害死全球好多人

緊係出江湖被嫖令啦 仲要我教路？

唔叫揭發啦
叫佐證啦

推

FOX擠牙膏?
應該搵人部個leo poon訪問再一次過出街
效果可能仲好

鬼佬唔會知咩嘢係香港口音
仲有有三粒星都絕對唔出奇啦
今時今日 係咪新移民又有乜所謂
至少佢唔係支那豬
WHO啲鬼佬都奶啦

應該話佢既身份係造假

都係 如果真一定respect
不過你知支共玩呢D出神入化 睇定D先

School of Public Health同袁國勇唔同部門

佢同郭文貴有關，睇定啲先

唔叫鴨咁老強囉

有腦嘅老閪都走啦
唔通你話自己好乖好聽話就唔會滅你口咩

微信可信度俾玩爛晒
太多轉發開假新聞 咩西瓜爆炸新聞
應該用其他apps交流合理啲
有審查點會正常傾到偈再更難keep到record

好快會有ＰＲ公司話條女係雞

你問佢只會答你: 我只係一個科學家, 有無隱瞞既野唔係我範疇
但其實佢點會唔知係有咁既情況係大陸發生

我都會咁答 只係想做自己想做既野

我信fbi嘅interrogation

但佢從來無諗過自己面對緊歷史同人類存亡

屌 毒撚救世界咩

全香港好似得嗰位靚仔記者
同埋利君雅識得點樣問問題

講錯野會俾人cut budget cut 人工.....仲慘過中招

對唔住 我收番囉

幫手rt
話俾全世界知

因為兩個都堅有國際視野
香港記者都唔撚係人做有國際視野既都唔會入行

好似好勁咁，留名先

煩撚完未

有人話佢逃亡為拎PR拎光環
由買機票個一刻，佢已經要預左自己同所有家屬都會死
有依份放棄一切救世界既覺悟，佢已經比好多香港人更勇敢
respect

郭𩣑發

Pish

FBI 已經保護緊佢啦。

叫鴨

睇晒成篇訪問都唔知佢爆左乜
佢講果Ｄ野連登好早已經知

仲巿澳洲，孫立軍全家係澳洲，有可能秘密換澳洲保佢全家。

正

Push.

唔使人指證都知道大陸有隱瞞疫情啦

喺當事人表面安全無事的背後，FBI同潛入美國的中共國安其實暗中已交鋒多輪。

FBI同國安，2大國家機器的情報間諜機關互相鬥法。真係好似拍荷里活片咁

要知係唔係間諜好易，如果呢幾日佢忽然被爆料叫鴨、撞車殺左人走佬。前夫、老豆老母出來指證佢假學歷，又有咩資料話cia 入左一千萬入佢戶口，就一定係真唔係間諜

Peiris個朵大過KY
佢番咗面先去SPH

郭文貴講個個逃亡科學家就係佢

應該唔係
條友吹到大一大
話係武漢p4實驗室人員
比石正麗更高級
全家出逃

爆左港大有份幫手隱瞞

逃亡既科學家唔止一個

講咁多字做咩?

雙重間諜

Nature 冇可以刪到啦

佢都無証據証明係實驗室病毒

佢只不過係老美反擊嘅第一步
拎佢出黎做個人證，唱喪中同WHO先
調查2個月拎嘅證據一步步先拎出黎打中共

唔駛證明一定係實驗室出黎，只要咬入佢延遲向世衞通報就夠入。

呢個可能係出面代言
更高級果個無露臉

我絕對冇強姦隻豬

好期待會點答

美帝有哂劇本咁

被點名都要著草啦

叫畜龍捉佢返嚟啦 經香港走當我哋國安法冇料到

邊到人血

勇敢! 支持呀

做到咁嘅位洗撚靠條命去搏個PR咩
On99

Leo Poon 應該驚到瀨屎

HKU 聲譽

Hi PR

都上左journal點del

速龍撚夠fbi打

幫人含就差唔多

Did the rest of the world know...?

起我底睇吓囉 神探

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

你當美國百痴嘅咩

唔使國安，冼頭🚣

国安法

講真，連登人都一早知

不嬲個個連登仔月入幾十萬同埋出paper當食生菜架啦

肯撚定有料到啦，時間啱啱好

PR 五毛公司放負大絕萬能key:
1. 大紀元
2. 郭文貴

屌！

中共最怕係美國指控佢放病毒攻擊, 派d特務過去話係意外,罪名輕好多.

加速國點拆

點都要賠，哪有錢

搞佢親朋好友先 逼佢回國

如果佢真係咁重要咁勁中共實mark到佢實，咁容易比佢走到去美國

中国D美國肺炎起源論大約係4月底5月初突然收哂皮, Trump係5月頭話有證據中国隱瞞, 計番佢4月28日去美國爆料, 時間大概吻合

中共可能體制好嚴，但入面做野既人咩質素就知啦，所以先出到咁笑料

港大都被滲透晒
睇篇文話要避話晒大學監控
一被發現大學就取消左大學身分data

香港係世界間謀中心

仆乖中共死都要攬埋其他人

唔好跟車太貼先

咁大陸唔比d病毒資料你你都研究唔到落去架
根本12月1月時好多人都聽到大陸爆大鑊架啦
大陸hold起晒證據咁可以點？上去佢地到抄家？

咁揚 應該冇咩親朋係中國啦

XGU

人地拎張contract出黎佢就pk

故意放毒殺人

呢就係9up同有證據既分別囉

BU undergrad就收皮啦叫佢

巴打心水清 仲有FBI局長早幾日出嚟講嘢 似乎出連環招

爆既唔夠勁wor
是咪搵個人黎爆d 普通野，spin走更重要既真相呀

知還知 證據還證據
你知但冇證據一樣冇鳩用

所以咪話個個連登仔月入幾十萬及出paper 當食生菜（講丫嘛）

Intel 擠牙膏式咁放證據出黎

內文個interview video，佢話佢老公好怕共產黨，所以留係中國

如果你更重要真相係指第一單係wuhan放出嚟

唔好意思 呢點我諗好難證明到
你見祖國唔放人入去查 國際社會都吹佢唔脹

但佢有證據爆祖國隱瞞人傳人已經好屈

祖國都無「發生過」 自然無紀錄啦
你當我哋祖國流既咩

係全世界都知，但無證據

依家有人證

Fox訪問著4個鐘，慢慢睇，會越來越深入。就驚聽完有人嚇到嘔血

當美國情治單位廢架咩

呢位學者女士來，無得屈嫖娼啦掛

假新聞

某國回應 :

香港大學公共衛生學院的前病毒學家閆麗夢，近日接受美國霍士新聞專訪，稱早於去年年底從內地同行得悉新型冠狀病毒可以人傳人，又稱她的上司曾要求她保持沉默。不過，香港大學則表示閆已非該校僱員，校方已移除她的網頁；世衛則否認閆麗夢、潘烈文和裴偉士曾直接為世衛辦事。中國駐美大使館稱不知道閆麗夢是誰，又指中國應對疫情出色。

憂鬱症，偷研究技術...洩露國家機密

ＨＫＵ呢鑊玩撚完

幫中國向全世界隱瞞疫情，令全世界直接死幾十萬人

你估上面條友都知solomon yue知唔知

被動去除中國藉 爽呀!

100年港大夢，就咁玩完

管逸 呢？

去咗邊？